達哥同林鄭都咸啦 你地開心啦

佢地都係為左養家先奶共 點解要迫人去絕境

我地都係 大灣兄弟

主要都係樓上兩個迫佢地入絕路

有5會

終於講人話

收皮啦達狗

好假
點解喊唔會咽喉既?

笑L死

咩叫佢地 我撐林鄭

咩事

達犬令蓋清唔追擊山狗

Fact check咗未

未開季

真大灣區兄弟自然會明

林奠媽媽同达爸爸

你哋達夠未

要搬去大灣區幫助達哥啦

邊個再達就仆街死

假撚到

😢😢🤧🤧

好滾動

成日撚鳩达哥，你班引戰狗